其實拉係咪真係有用

開親post都比推拉師入嚟係咁拉
最後都係上熱門 拉嚟把撚咩

拉吓你咪知

拉

推

你咁都叫拉咗？

你呢個就真係冇拉啦

拉舒福特

9唔撚撘8 block!

阿sir今朝拉唔夠人？

人地都冇話要拉

推拉師

一於拉鳩你老味試下先

我get你講乜啦講清楚啲 拉佢個post sor9

sor我講得唔清楚 係拉佢個post

樓主咁低質，推都唔會上熱門

拉

好似冇用